話棄守city 嘅人入一入來啊

之前個post 係我用朋友個account 開嘅

開錯做喺吹水台推唔到. 我再用自己account 開一次

我之前出過post 質疑守大學嘅成效.
好多人都屌我.
咁我假設大家都同意有部分大學係需要守嘅

但到今日city 管理層報警你地就話要棄city.

我屌曬你地啊.

如果city因為報警呢一招就成功比黑警攻入. 之後呢一招就會重複用喺Poly，BU，中大身上. 其他大學都不會倖免.

你話city 管理層紅/藍底，守唔到. 我屌啦，有邊一間唔係啊. 有邊間香港嘅大學係無紅/藍管理層啊. 中大無？ Poly無？ BU無？
如果因為呢個原因你棄守city. 咁所有大學你都應該放棄啦.

而且city 仔個心點唸啊. 暴大有事，Poly 有事你就入去支援. 你老母啊，City 出事你地同我話棄. 仲好多人講shitty shitty. 對city仔來講，果度係佢屋企，佢嘅家啊. 就好似香港咁，林鄭就算好差，但我地都無放棄香港啊.
你地呢種行為等同向city 手足割席啊

一係，就所以大學都棄守
一係，就保護city

我唸唔到今日因為city管理層報警就放棄city 而守其他大學嘅原因.

我知道我出呢個post 一定好多人屌我. 來啦屌啦.

push

Agger

推